聽日行完荃葵青去機場？

好
唔好

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

咚咚仔約定你！ 不見咚咚仔不散！

612 721 811

毋忘荃灣義士 機場同樣係官方認證春袋

自推

推

推 想知大家意願

612 721 728 85 811

好主意 咁大家唔洗再嘈去邊

麻煩幫手推

攬炒巴叫大家星期一入機場啊

星期一入機場（圍國泰城）

荃灣重要 錫政府春袋都重要

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去